有冇巴絲知道係U Space讀航空服務科好唔好

依家讀緊FD，下年想升返HD。大家覺得讀HKU SPACE嘅航空好啊，定係IVE嘅航空好。因為其實聽講U SPACE認受性唔高，但我硬係覺得IVE個名唔係咁好，好似低一呢咁，所以各位👀有冇啲建議俾到我

Sorry for1999

首選I大

根本成個課程都係冇用,你中六畢業直接去考就可以啦.

係嘅，但唔想咁低學歷，讀個HD都好。而且我知航空做唔得耐，想揾多條後路。除左航空仲有冇咩建議。

IVE定HKU SPACE既航空都係虛有其表嫁啦,你自己諗清楚.

Space嘅航空服務科完全係呃錢，唔知可以學到咩。

唔好讀航空服務，航空學會好啲，內容廣泛啲